大陸係咪係火神山殺緊人

200-400百人咁死，唔係因為肺炎死，係突然唔知咩事死，死完又一批新人入去，有入冇出

殺曬啲人就冇病毒，又唔洗醫，醫生護士又唔洗驚感染，個方法幾好

支那式治療

同埋方艙醫院係想等死淨個個 抽佢身上抗體做疫苗

中國特色抗疫

非人道毀滅 咁死就唔使count落去肺炎死亡率
又贏

嗰個體育館醫院？

係飯到落毒殺人

沒事兒 信政府

係 全部都輕症同疑似 不過無隔離 醫護又唔夠 咩醫療器材都無

目的就係練抗體

台灣教授說收輕政病人，用來做醫好數據，做文宣

廣州話信政府個女人死撚左

相信黨中央，中國一定贏

有冇souce

撲滅患者

當年小湯山都係有入冇出
依照呢個模式起既火神山
當然要傳承呢個傳統啦

全國大煉抗

個格局都係等人病死多過醫人

火葬山

遲啲香港啲隔離會唔會都係咁

解決咗提出問題嘅人就解決咗問題

国土鍊成陣

每日火神山嗰200-400人係冇記錄在案
而回報嘅死亡都係突然死亡嘅個案，而非肺炎而死
佢所得知嘅發燒嘅突然死亡個案佔30％

正常發展 好快就成家人

武漢解放軍係火神山會唔會殺番自己啲親戚朋友

同場加映湖北某殯儀館錄音
[武漢情況]61%死在家中，38%死在醫院

咁洗乜去火神山先做啊

全部都係確診，軍人管理

最好apply 埋落香港到好冇

同當年屠城一樣

求source

緣份到，自然有抗體

全面小康社區

歷史真係會不斷重複

煉蠱？

清理病毒。。

讓一部份有錢人生存下來

就算武漢肺炎死都未必 count 落去死亡率

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

班人唔反抗
除咗拍手冇咩好做

殺哂係最快加最有效
跟住班契弟中國人就話係假嫁
等自己個心舒服d
又唔係自己鄉下

集中營黎

其實合理，真係重症其實都救唔到， 不過都係冇乜人性

信政府嘅下場就係咁

廣州得百幾二百人中肺炎 都中到佢?
機會太細 9成假消息

呢條友我block左
有機會係散播fake news

有咩理由會用一個世紀之前已知失敗嘅方法治療「2019新冠肺炎」？諗嗰個真係仆街黎，而用嗰啲真係無知

哩張係咩背景？

中國嘅醫療方法 不過都好正常啦
我記得半年以嚟嗰班支那人日日話人權係美國作出嚟嘅 咁而家共產黨咪唔當支那人需要人權囉

巴打你好理性好冷靜

1920 Spanish flu?

同之前韓國套電影一樣

有名你叫 火神山
成個山都係火啦緊係要

咁雷神山用途係咩

多啲樣本，得到有效抗體機率咪大啲，
好科學㗎

各國都驚嘆我哋祖國的高效建築
民主社會一定做唔到

佛系抗疫

喺最唔尊重人命嘅國家爆疫症，真係好撚好睇。

槍殺就唔係病死
兩樣嘢黎

人畜都未識分就開post話殺緊人

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量數據??

Hackers believed to be linked to the Chinese government have broken into the systems of more than a dozen global telecommunications carriers and stolen huge amounts of data over a period going back at least seven years, according to a new report today from security researchers at Cybereason.

The hackers also used tools linked to other attacks attributed to Beijing by the United States and its Western allies, said Lior Div, chief executive of Cybereason. “For this level of sophistication it’s not a criminal group. It is a government that has capabilities that can do this kind of attack,” he told Reuters.

The hacking campaign, dubbed Operation Soft Cell, targeted “call detail records” that contained metadata on every call made on a targeted network, including times, dates and the location of the device.

In addition, the same group attempted to steal all data stored by their targets, including usernames and password in the organization, billing data, email servers and other related information.

The tools used by hackers were those commonly associated with the APT10 group, a hacking group that works on behalf of the Chinese Ministry of State Security’s Tianjin State Security Bureau. Members of the group were indicted by the U.S. Department of Justice in December 2018.

Giving credence to the idea that it was a state-sponsored campaign, the researchers noted that “the threat actor mainly sought to obtain CDR data (call logs, cell tower locations, etc.) belonging to specific individuals from various countries. This type of targeted cyber espionage is usually the work of nation-state threat actors.

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

大陸人都開始質疑點解依家先得86張床

1400個解放軍做緊咩呢究竟

集中營

全民煉抗體

十幾年嚟有無黨媒報導過小湯山醫院出返嚟嘅人？

好返感謝黨感謝胡溫又好
好返洗晒啲錢好窮又好
好返好重後遺症又好
好返要上訪又好

最簡單應該一班出院病人應該同黨領導攞banner合照，寫勝利戰勝病毒之類。

成日輕輕帶過短時間成立小湯山醫院。最多講係胡錦濤對應sars得力措施

負資產是要放棄的

Fb同豬圈都講左兩日

果然共產黨透明公開

密封式建築
擺明係丟入去等受死

真係有人信啲官方數字

推

記得感謝黨呀
一站式服務

啲雞有病就殺晒啲雞，
啲人有病咁係咪要殺晒啲人？

電撚死啲患者

啲豬有事燒晒啲豬

武漢新屋嶺
其實香港咪又係咁

世界上那一個國家會唔收燒屍費，屍體處理費？唯有祖国，我的国強大了

好似對付喪屍咁 無host咪無喪屍囉

未確診先殺，咁就無確診數字

廣州已經封城

甴大大話3月淫大會議前要攪掂, 唔殺晒D病人邊攪得掂

死極都只係幾萬人 太少

好簡單問一問，若你地係武漢當地嘅醫護，咁多個月面對咁病人，醫療設備又唔夠，又醫唔到人，再加上李文亮事件，醫護嘅心態好多應已崩潰

割喉
放血
下一個

即刻辭職唔做縮埋係張被度

多難興邦啊

，

同以前麻瘋病一樣，中咗等死，不一一早了結咗仲好，唔洗醫，唔洗再傳比其他人

居然係醫院玩食大鑊飯唔中都難

係都唔出奇反正大陸冇咩人權 同埋為咗討好習帝要盡快恢復生產，要盡快控制疫情囉，殺曬啲病患者都係其中一個方法嚟㗎

反正過後大把小粉紅幫佢哋吹奏㗎喇，佢哋未又繼續話我哋係廢青

亂葬崗

push

相信政府！唔怕！

呢條友係熱狗共青團，專門係連登出fake news

帶埋屋企人走路，有錢嘅最好去到外國

佛系煉抗

仲可以唔計

4chan 仲有好多假膠話佢係fake news

正 殺撚晒D支那人

煉蠱

原來同德國鬼婆咁熟就係為咗學呢啲

火葬場24小時運作

清咁d 地球毒瘤
中共都叫做返件好事

相信黨

即刻聽返

其實依家無得醫
咁樣係唯一嘅方法

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

咪同啲雞一樣 ......

我相信其他地方都會類似
十幾萬人點夠設備醫

極權國家又幾有諗頭
十四億，殺咁幾萬幾十萬唔多覺既

好似韓國套寄生蟲咁

現實仲科幻過科幻片

如果唔系點解要叫火神雷神？沒事兒沒事兒，終國共慘黨嘅宗教儀式，沒事兒

小康社會 好似係

解藥=7.62mm

咁多人排隊 儈子手業餘都變專業

屍體一樣可以播毒

早兩日先新聞武漢梵化爐燒屍24小時不停運作導致有煙霞

信者得救

氣溶膠

你呢隻弱智仔就真五毛啦

信政府唔戴大媽感染武肺去世 其丈夫網上發文被公安帶走

呢條友係熱狗共青團，專門係連登出fake news

完全無source，開個爛鳩post當係source？去死啦熱狗共青團

廣州都咁嚴重喇咩﹖

理閪得佢 死嘅係支那狗就得啦

我理得佢點做 總之解決咗個肺炎就得啦

大家focus番將軍澳，一齊打twitter線
女手足請唔好再打陣地

係咪好似韓國嗰套「流感」咁

Push 黃酒樓

火神山：火刑
雷神山：電刑

係

廣州起緊隔離集中營

病死之前殺左咪少d人病死囉

可惜佢地連罷工既option都冇
乜都實名乜都監控
佢呢埋去邊都搵到佢出黎殺
而家佢地得兩條路
一係做死一係比共產黨殺死

完

個爐連骨都燒死灰
咁高温，乜毒都死啦
依隻毒係56度半個鐘都已經死

火神山有裝火神炮係非常合理

SARS: 小湯山只進不出
武漢肺炎：火神山只進不出

冇話治療

做得支那人預左
幾十年從來冇反抗過
支那豬俾人殺都係抵死

其實呢個方法真係最好

算唔算報應?
我地比班警甴虐殺個陣 班支那人支持得咁開心